曖昧對象最近突然對我冷淡

點解到我開始主動 熱情嗰陣 你就冷淡
對唔住呀 之前唔應該拖你咁耐 我都知我唔應該

抵啦

你估全世界圍住你轉咩
溝咁耐你都無反應
唔冷淡你都唔撚理
女人正犯賤
你估人地有好多青春呀?

7

抵啦想撚人狗 抵撚柒死呀哈哈

玩心理戰玩岀禍

抵啦 臭閪

抵啦抵啦抵啦

玩吊引吖拿

我都係勁唔開心
依家對方仲係咁話我情緒勒索佢 屌

勸大家有興趣就唔好冷淡人，好傷的

曖昧開始三個月之內就要拍拖, 否則就會開始淡, 唔好等太耐

另外嗰邊上釣
你可以收皮

傻B..
係要ON9一次先會長大

老老豆豆條仔同時同緊幾個曖昧 邊個早上咪早收工

講真咁條仔都好雜食啫…邊個早上就要邊個....

啱架啦，女人要有矜持呀嘛
比主動既女人搶多幾次你地就知道矜持既重要性架啦

咁又唔係既 個幾個佢都揀過OK先會曖昧掛

講多啲睇下幫唔幫到你

一定係feel到你吊高嚟賣啦 你估啲男人真係咁蠢呀